SHF拉打特攝綜合POST917 Merry Christmax(我們在地獄相見吧)

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

冷靜的1月

開訂中

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

1

例牌野

準備走數系列

2

再po
搭車冇野做po下圖

3

迅 不了

盲反
要一

喱條友咁串既已紀錄

AGREE

大粒_要一

Credit to: 狗宮格
Thx

我都忘記咗係邊個

等收工留名

給一個人的你

給要開工的你

給我的

留名又睇史官表演

雞雄哥好野

唔打J的乖孩子

繼續等build line

你已經背叛咗真花

雞雄哥萬歲 sao萬歲

Asuna

雞雄哥收工去攬女

留名

lm

吃不到的葡萄是吃不到的

新PO LM

準備好先

取消啦取消

老婆好賤

唔講唔覺

佢好似問咗我好耐點解睇得出隻手係絲打

唔講無人知你串錯英文既

因為你J開手

Jingle bells, jingle bells

雞雄哥is coming to town

雞雞ot緊

佢都有今日

熊貓25號休息

要一
我俾佢個官網fake左下話就快截

新手留名

幾時挑戰我

無頭髮 換髮型

無秘書

一陣執一執本簿再挑戰

有啲似樣

shotrise

已射Thanks

Lm

大家早射

Poppy

聞說有人J你隻手 點睇

好耐無見馬場

仲以為髮再生

留名，終於比我搵返張訂單

舖頭有個後生既招呼我，唔通係

新post留名

抵死啦 雞雄哥仲未收工

睇完perfect kingdom

無錯重點喎 重點咪海海

隱藏預老闆真身終於出現

煙腸都有ot

ot唔補水添呀又或者攬緊女先無出現

煙腸都ot賣命咁盡責

之前應該有得訂

準時收工一上車恰著咗

做嘢啦

後者我都想

收咗工啦做功課

早shotrise

獨自過聖誕

一樣

你個死mk又扮野

講真嫁

依家想買係唔係好難搵

真係扮夜

你兩個一齊過咪唔會孤獨囉

無人買你話呢

你條偽毒又撚我地

約咗仔就有哪有女

一齊做毒撚搞返個mhw圍爐屠龍邊個唔上線邊個係叛徒

成班mk仔約埋落老蘭仲扮獨自過聖誕

係無人搵到定無人想買

無PS4點圍爐

收工就去popo孤拎下件然後返去瞓啦

哪知

雄哥一出聲啲女爭住送比你喇

做緊特價

有PS4但個網連唔到過去

集會所

電訊商迫害

留下力返鄉下算啦咁

同女返鄉下

俾少少時間我

行緊返屋企，條街夜闌人靜
Po下墨先

咁快點人數

無朋友可以有原力

劇透

打緊獄狼龍

打兩下就暈架啦

出左街食飯有位嘅話10點左右碌葛登場

超人展擺上海 拉打展就擺澳門 香港就......

C3都冇埋超人舞台
希望今年會有

記得以前愉景新城仲會擺下展 好似有超人皮套同你景相
宜家咩柒都無....

打完金獅就無打,入唔到個任

開咪啦

日本勢力
變身腰帶攻擊性武器

毒撚留名

再po

最近有啲忙

入啦

上年播build 反斗城或者aeon都有得同皮套影相

有無人打緊冥赤龍

打緊

哪有女

收工啦？

要落地獄喇

多謝雞雄哥

巴打們仲有無屠緊龍

涂謹申就有

同問 想跟隊

我見預巴係街場，小隊得我

仲諗住可以跟大佬們搵食

豬手？

佢地4個齊腳冥赤緊

又唔夠人開多隊
Next time baby

收工攰到攤係度

自己玩升下MR

慘 咁夜先收

獨自上路

偷入人地聚魔

冇得跟大隊

瞓啦聽朝返工啊

瞓3 4個鐘係基本

返工個時下話

係呀 好累

天道deck呢

想點

早

環保嘛

預鳩今晚又開淫賤派對？

唔知3日夠唔夠睇哂10季walkingdead

吓拎嚟睇呢套
自從佢自己改咗啲重要劇情就棄咗

睇漫畫版燒時間

我抽卡

點解預鳩都比人話開淫邪派對

有啲想收

大乳今晚爆盒有無live

咁都要live

想聽你屌住嚟爆

true

今晚會唔會有真毒點名區？

實有嘅

年經黎

今晚買定2日乾糧 跟住唔落街

閃光彈

唔好虐待自己個肚利申會照落樓食野 無視所有眼光

帶住黑超望人地條囡

光明正大視女女女

你駛眼紅咩

眼敏感

講緊屠龍呀 你以為雞雄嗰啲咩

痕王幾時公佈

雞雄哥左擁右抱

笨大唔比人訂嘢

好心佢襯放假就公佈埋啲嘢啦

你唔係不嬲都冇所謂架咩早少少開同遲少少開咪又係個個月

sor囉

Morning Sir

雞雄哥請囡食腸仔包

搶仔包

放假咩傻泣

其實有冇人食過?係咪阿勇有食?

無假放呀屌 等出年啦

預鳩
想問下genesis係咪清全部關一次就會出最終關, 然後攞黑歷史turn a同開hell mode

係

成年前嘅野

大家爆bs 一盒大約幾錢

慢慢睇劇情無得skip尋晚屠完龍睇咗半個鐘UC先開始打

4百幾掛

無咩
手撕雞

早
預祝大家聖誕節快樂

你就緊係預祝我哋啦, 聽日你咁忙

因我見日本amazon 訂 運埋運費370

純粹參考下

琴晚又唔開淫賤派對同集會所
開左機都冇用

集會所見

阿泊又攬女呀去?

唔好吹奏ok?

老註又屈

派對有開喎, 不過去咗街場
你又唔出聲, 唔好扮嘢喎

見唔到派對喎

我用D記好貴

我就實得閒既夜晚6-12

明明就有講

咪開咗囉

即係朝早8-6攬女啦

放假起碼訓到11-12點, 你想12點就開波都得既

真係見唔到派對喎

見到赤龍 高潮咗

哭泣份人就係咗架啦

本身諗住晏晝打下ggen

開4盒用D記都係363

唔知點解

你買果時幾錢 我依家見係¥5030

扣稅未計運費 4775

香港卡舖爆一盒380-420
但小心有啲卡舖會數淨啲空炮先攞出嚟賣

不了

你今晚爆? 定已經放緊假

你地咋

聞說你識飄移

你係amazon買？ 如果唔係運費會貴啲

打邊隻先嗰陣先
電訊商迫害

yes 剛收件

叻啦叻啦

開卡未啊

雷狼龍亞種嗰場
睇住你瞬移落斜坡追都追唔到

之後打赤龍

威水有街出

今晚開囉屌

快D啦 等你報告啊

今晚咪翻去打機玩蜜瓜

我都想快

今晚係有巴打唔得閒打呀，又去cow 女呀

D膠金色真係頂唔順

DX正常發揮放棄了

figma貞德8800jpy

買，貞香

等腰帶到貨

今晚屠龍島見

好

準備衝？

買埋囉, 都係百幾姐

好早訂左喇

放底100

又係呢個髮型

睇完張gif 覺得又幾qq

睇下置頂 樓主好貼心

可能carry唔到其他髮型

呢個post嘅巴打又黃又暴力貼心，好溫暖

天道呢

坐多陣又收工

咁多位早

我呢啲低下階層要正常時間收工雞雄就坐係度睇場

自己上網收啦

瘦左靚翻好多

傻豬嚟佢邊得閒理我地

又屈

你好綠色朋友

你好呀，綠色朋友

好護眼

跑完步瘦左

護眼好

劍身 劍king
劍頭 蕉爺長槍
笨大表示輕輕鬆鬆又一件新武器

咁早

我要求8點點人數

到

樓上兩件偽毒

入集會所點人數

樓上三件偽毒

抽卡都要開咪

g持開live

鳩屎唔係隻隻識

剁蘿！

youtube 突然推介

唉

老闆要一

通販

正常

哭了

要一

隻眼係唔係有特效件？

係呀
魂限出戰損版

整支返屋企慢慢劣

高達之破壞者

鳩屎好多無出 放心

喱個都想要一

笨大係ggen 認證一樣野
核彈扣5000
魔劍扣10000

18部魔劍我什麼都不怕了

模型係出過鐵華團版嘅魔劍

據說流星號先係真正既魔劍不過射歪咗
咖哩部機好似都有啲細魔劍

係愛機

全套野最鍾意雞蟲部流星號
最後嗰幕幾型，可惜miss咗

第一次訓到4點幾

大家早

美空早

五點幾已經開始少人了

btw各位現充今晚行街街一定要小心呀

紫色手

你當真？

根本成日都好少人

咩呀

全日都冇乜人

要求解散偽毒 重組小圈子

明咪算囉

藍精無敵一開就cut
冇貨訂扮有貨

我突登冇提

又貴又藍，去黃店啦

尋日問咗大團長了解

真毒留個名

聖誕

放工

返緊屋企

嘩直播來

被拉打耽誤的utuber

想同佢同壯仔一齊撕薯片

呢層就無咩可能了

放工回家

一樣怒抽卡

一早收左工
去左睇figure

三盒都空炮就可以做超閪手既典範

感謝

好彩冇去

拎咗隻桐狗

正

突發
點人數

得返我哋

偽毒係唔得閒

接納喱個玩法

咩日子呀? 無啦啦要報數既

真毒日

香港熱撚到

12月真係過得好快 話咁得返5日

同雞雄開派對唔着衫咪凍

真毒上水

又扮

咪就係

岩岩好8點上黎點名

出咗街又扮毒

一早返左屋企啦

毒L留名

截數

咁快埋單都未last order?

頭先講咗新玩法你個偽毒諗住上嚟up兩句就無事 太天真了

毒l自己係屋企都好忙嫁
要取暖

岩岩食緊飯

哭巴話唔計

泊霧子，註蛇，姐姐，勇巴

消失一陣

又屈一陣斬龍啊

等睇爆卡結果

你就緊係唔計

爆呀

Self shotrise

override

shotrise真花 秘書 女記者

王蛇異畫

好波

最平個張系列

中多張夜騎

呢張正啊

xx卡呢

真花

咁早呀

感覺

搵位坐低飲杯茶先

佢好忙架

睇下勇巴喺唔喺煙屎點

到

我煲緊the Witcher 好正

安全離開就好

睇咗頭兩集都唔錯

唔喺直接返歸

我無打過個隻game 睇睇下要google d名詞

又捕唔到大勇

到啦

人無事先可以做世界冠軍

有機會既

出去買ps4吧

安全離開

閪手一抽

你邊張x卡有多？

我都冇打過 都係有啲唔知咩嚟

邊張

我爭龍騎 夜騎 零一你有無多

平安夜都要搞到香港唔平安

有無圖pm我

防暴到 防暴到 好走快兩步

終於齊一set

超人好大隻女巫都幾靚

好多劇未煲

正野嚟

睇曬

平安夜有得見壯老婆 識玩

謎底終於解開
13億人的玻璃聲

happy咪代左佢送中

咁夾唔夾到先

真毒的聖誕節

海天訂嘢得WhatsApp confirm咁兒戲嘅以為點都出張單添見到滅條腰帶有啲想買

得到一點安慰

有冇淫賤派對

你上啦咩

剛到家

得啦咩

上未

點人數

一陣上有無位先

依家得我同團長

開機

好書

好到我都有本

應該一人一本看門口

佢有啲converge我好想要

我人生第一本寫真就係呢本

我都係開始左返唔到轉頭

點入派對新手唔識

未開等緊泊仔

大團長又唔開

眼瞓中

起阿勇到訂左rocking hopper條腰帶變左4月貨

泊霧子第一次召集

又係時候報到

打咩

居家旅行，必備一本

鳩打

我喺孤訂唔知幾月貨

就咁一句thank you xd

車車

又趁淫濺派對去洗手間時間上水

射得太多 要俾雄仔抖抖

屌啦星做完功課瞓覺就有

有冇巴打啱

第5本

都係嗰句 一舊水訂 試下冇壞
同埋有雞雄哥信心保證
唔信間嘢都信雞雄哥啦下話？

做完 __

唔洗講咁多啦 雞雄哥好野！！！

各位巴打，聖誕節快樂

聖誕快樂啊

好靜

雞雄哥做完愛回家

一啲都唔快樂
出面班暴徒周街清場，屌佢地老母

唉我都睇緊Live....

次次一多人叫口號唱歌佢地就要清場，好明顯上面落咗指示叫佢地要滅聲

點解個政府會覺得咁樣可以解決到問題

中国自古以來都係用呢種方法，幾千年根深蒂固歷史黎
真係食古不化

BANDAI快啲出天才同無限魂嚟慰藉下大家傷痕累累嘅心靈啦

明明大家都好守規矩唱吓歌仔，叫吓口號，但個政苦好似好驚人地做啲咩咁，要靠高壓管治個社會

攞番置頂圖

又話歡迎和平理性表達意見，好啦，唔暴力啦，佢繼續打壓，拆連儂牆、趕唱歌趕叫口號、出口術反黃色經濟圈、諗盡藉口撐警暴、諗盡原因嫁禍反政府運動

DisplayOnly.gif

有咩睇

奧山正d

個個淨係記得車車收花，無人記得車軚生日

乜咁早吖

你都好早喎

睇睇下劇轉左去睇 Live ，之後唔係好訓到

明白

d人等天收

回收桶

大佬早晨

雄哥早

尋晚攰到一早瞓咗諗住瞓耐啲結果今朝一早醒

大勇早

習慣咗返工時間自己醒

幾時都話雄哥好野

返咗兩日就搞到咁

慢慢習慣

返唔到轉頭

半年後就真係要正式習慣

有開工無收工

唉揾工啊

這就是..

失業

努力搵工努力扮工之後努力找尾數

賣仔

得

手上堆資產有好多實放到出去不過我唔會放咁解

揾到工個時有錢買無時間玩就有

MK早

依個真
開盒撚兩撚就入盒訓

時間係抽出嚟

望住阿泊你會明

依家都差唔多係

佢交完人啫

佢威啦

私人時間又少左一截

尋日佢一上我就瞓咗

首先要有...

眼瞓嘛

難得佢上

今日囉

今晚再來過囉

佢今晚睬我都傻

留名係到跟進

買PS4啦

我睇過d價，平過真骨

亞視痴咗線呀

買啦

笨大正仆街

有其他嘢想買呢個又可以推遲

今次係粉紅

哦

plan緊返鄉下嘛

復活節前去？

係，新年後啩可能唔知會唔會改目的地啦班人

爽 我2月頭都去一去台灣

都有機會改去台灣唔知班人
btw大乳終於去台灣

要2

下

去見識下

萬年同地下街冇乜野睇

淨係去過台北

去台灣唔睇玩具啦

去打下卡

邊似你

每年聖誕嘅感受係

去台灣都係瘋狂食野

係台灣純粹鳩行成日蕩失路

你有冇買乃台灣con啊今年

買左啊，18號出發

又做焚化爐

終於不再失蹤

唔係有咩做

呢個問題我都諗咗好耐..

諗起舊年小巨蛋排goods
6-7個鐘先買到

不再參考

啲景點行兩嘢都行曬

耐力賽

天才

明天唔知有無呢

班炒狗買推巾係每個mb買3條
一買就買60條走

同鬍鬚佬一齊

等到頸都長

仲未得閒整本年清單

整好快啫

懶人一張過

搞掂

咁少 雞雄哥削咗啲喎

學生哥唔好咁高要求入面幾隻都後追

一路叫自己收斂一路要一

出年依家都好似有成6-7張單暫時

咁少

半年又無乜build line係咁上下

幾時先出

be the one連展品都無

都係偏心龍我

你又認墨唔認人

be the one都叫有半隻

熊本熊

每日一shot是基本

傷心

mk雄琴晚開心啦

原來依家有大雄嘅電影做緊

樓上講咗12點前瞓著咗

呢隻送都無人要

點解

自帶斷手系列

好彩聖人mode無禁制

香港仲有貨有得買喎 好似係

港魂ot賣衫

pass
省錢

迅仔幫補唔到

制到無禁冷靜地pass

時裝店不意外

推
雞雄哥好嘢

咁少仲要搭埋桐狗同魯魯鳩

仲有隻build公仔

獸人鳩露露

咁少嘢收返埋啦

下個po做今年總結先

仲未埋單計數咩

執哂已訂圖
後追嘅我都唔記得買左邊啲

好多訂單

後追好似得一隻

大家聖誕快樂

早呀啪

你竟然會有後追

好心分享

早啊扮工乳

原來你冇呢隻
不過而家無乜人氣 平返唔少

人棄系列

出無無唔無升翻咩

任訂架喎

⭐️KAITOUSENTAI LUPINRANGER VS KEISATSUSENTAI PATRANGER VS MEMORIAL SET
‼️ 即將在PREMIUM BANDAI接受訂購 ‼️
詳情將於Facabook隨時更新!
©2018 TOEI COMPANY, LTD. ALL RIGHTS RESERVED.

無事嘅

奧山要一

心很雀躍

呢一幕

害怕大shotrise

我都有後追

要一戰隊都搞喱味

件tee 佢又唔撚開
Bandai Always on99

奧山

同DX有咩分別

我想知奧山有咩分別多啲

買完佢本寫真對佢好有好感

我好心痛

多幾張影印紙

未買

早啪

買呀！！！！！

雄早
昨晚平安嗎？

我以為會有d咩設定集呀，對白台詞吖咁

我要大勇睇過嗰本

收工攰得滯昏迷咗

二手

我個本睇左一次就封印左

睇咗一次就開唔到

中古寫真，99.9%新

得個staff card
個40張全部都係奧山就買

開唔到點睇

強力白膠漿

一陣腥味

用左0.1%來睇

一陣雄赳赳嘅男人味

痴實左

一塊塊

Source:

這樣是不對的 應多找幾幅圖

拎黎做手機wallpaper

係，依個IG我有follow，畫得好靚

想收E哥有冇巴打會放?
我有全新AGITO
全新終極KUUGA
全新HYPER KABUTO
全新HIBIKI
任選其一平換/加錢換

plan緊行程

$80送張LR Build四傻咁開心

我睇咗啲乜

幾個院友放飯

睇唔明佢d笑話

應該又係食字gag
カンガルー同考える

淨係聽得明佢講緊袋鼠個kangaroo之後變左叫你思考下個かんがえる

聖誕禮物

本來諗住buyee代購嗰份做聖誕禮物

我都心郁郁想追隻formula
各位早晨

form form form formula

見到只係冇啡盒全身價錢又ok所以撳左

貼紙點算

單身多年練成嘅一雙強勁臂彎

係日日見過二手價都幾吸引不過都係無買

metal蘿蔔魂等緊你

係，好型

其實如果轉水貼會好啲
佢原本嗰張應該黃咗 同埋好易甩

拎左大粒__

有冇買衫俾佢？

冇買啊，特登唔買衫俾佢著

聖誕節報到

件西裝有無得除

除唔到，車死左

垃圾

你幫拆lo

隻手變到戰鬥暴龍獸咁

左邊係高達，右邊係數碼暴龍

咁樣比隻戰鬥暴龍幾大隻

太一巴打你隻寵好正
見而家返大貨先買，之前又炒價又難買

抽中邊個個卡片呢

最唔想要個set 藝津同天津
有人想要可以俾咗佢

慘...”

問問基子老婆

屌佢老味成日都冇撚mood做咩

陰公而加模型都要炒下先
型係幾型 但模型都係不了
我拍檔係隻shf

炒狗最愛石油副產品

原來3年了

有冇巴打都有玩Duel Masters Play

shotrise車車

我仲以為你話車車死咗

預巴已消失

大家知咩事啦

預左架啦

老鼠24 25都失咗蹤本身又係威係勢話屠龍

噢

從不寂寞既寂寞的老鼠

預巴比老虎屠緊

今晚有邊日啲MK無出現大家心中有數

mk泊

呢個先正確

你地巧mk

也咩囉

daddy
唔好唔要我

經典

聽日有假放

從來沒有

虎虎有

買左

尋晚同阿雀開房慶祝

扔盒扔吸塑

係咪搵我

做完手術又有位買

套戲幾時落，下年去日本想睇

試驗階段
第一件事拎堆垃圾至屙做lv.1 手術先

應該無咁快啩，好似岩岩先上，下年月頭應該仲有啩
淨係識個50音，唯有等香港有中文字幕上先支持條仔

其實幾靚

等緊慢貨

現好似都唔係好貴

熱氣貴公子

國巴好野買左d袋，慳返好多位

暫時應該留番真骨同build line唔剪
呢幾日真毒可以在家瘋狂剪盒

真骨我留返去砌牆

好似係
但已經係港魂㩒咗慢貨

岩岩遇到個難題
exaid 99 同gen 10億點算
好似唔多夠做

支持

留盒

剛剛好，不過個角要小心啲

living plaza

點名

聽日番工了

正解

你好

雞雄哥今晚食幾多十打女

Hi

雞雄哥屌住女上嚟嗌點名

虛脫

回氣個下上來

直頭係吩咐啲女上黎幫手點名喇

雞雄可恥

比寂寞老鼠撐完 雞雄哥更加翻唔到身

寂寞老鼠兩晚都失蹤
mk雄同mk老鼠

唔出聲大家知咩事

走咗去睇乃團套電影熟肉潛下水姐

大乳個名

行聚魔掘礦掘到想訓

自己刷野都悶到想訓

想打金火

有活動任打唔使聚魔啦

打完了換左裝

打完就快手去打冥赤輪迴

遲啲先咁忙碌會死人

好趕下....成日未播到就出 自己劇透自己

因為下星期9連休

出左去同朋友玩卡

早

係咪同上次劍個套差不多

終於屌到出烈火大菜刀張卡

nexr rg 陸高/tales of shf

CSM size

賣到12,000Yen 都幾貴

梗係覺得仲會有新腰帶

未有流出 好似係

可能izu 會有腰帶

呢啲往後劇情了

今年一次過賺返曬上年既錢

無關係
穩賺

重有下集 一傾就傾咁耐佢兩個

天道個女玩佢條腰帶

打開個下好有蛋黃醬條腰帶feel

太耐無人記得嘅

成個廣告都好嘈

咁個套又係少人睇d既，唔覺既

成個拉打都重係有種環保味 其實佢件緊身衣同啲甲有冇同舊戰隊金戰士撞

把nerf想點.....

戰隊d野我真係唔多買得落

今年d女戰士得唔得先？

未公佈

熱切期待

機械人用交通工具應該穩陣既

我淨係在意d女演員

淨係在意機械人表現

好既演員係會令人想追來睇，例如奧山
不過d戲份好少

呢2年女戰士都ok 今年既應該ok既

利申:燈

dcd卡

Boxart

入！

買呀

RKF都出得幾貼

拆禮物

等港魂開工

東映同笨大夾好曬..

年尾業績衝一衝

夾好曬同步出係開心既
好似鬼滅咁d産品出唔切，結果連d 膠file 都炒

漫畫幾正

我忍緊唔睇想等動畫，但有排